[初選47人] 連登巴打「吳政亨」純粹因為登報 面臨無期徒刑

唔係鬥慘 47人 以及其他案件入面嘅手足都一樣咁慘
但係第五被告
連登巴打「吳政亨」（網名「李伯盧」）
比現時值得更多關注
好似無咩傳媒提及佢咁...

佢連初選都無參選 又唔係搞手
唔係任何政黨/民主動力
無同任何參選人有聯繫

佢純粹普通市民一個
純粹熱心登報宣傳初選
登咗一個「三投三不投」嘅廣告
邊個當選佢都無任何得益
又隱姓埋名 唔係為任何知名度

咁都俾人屈
仲要係最嚴重「組織策劃」顛覆國家嗰5個
面臨刑期同戴耀廷教授一樣
都係十年起跳...以至無期徒刑
（其他「參與/積極參與」都係三年以下/3-10年）
而家連保釋都無得保釋
但係無咩人關注...

佢只不過係一個比我哋做得更多嘅普通文宣巴
咁都俾人屈組織策劃顛覆國家

如果宣傳初選都係罪
咁樣起碼有多幾十萬人要俾人拉
好多人都share過post宣傳初選
呼籲朋友初選投票

蘋果相關報導

仲有搞聯署，街站

伯盧兄

但係除左呢單好似無咩傳媒報道佢
我連佢喺西九嗰庭講咗咩
邊個律師代表佢都唔知
點解無得保釋又唔知...

推

wow

講道理?講既就唔會有呢單案啦

幫推

已用紙仔登記食黃店,支持完

有無人知有D咩可以幫到佢？

Push

好慘

律政司應該一早cap曬圖

push

律政屍

大鑊,他被視為主謀

真係痴9線
人都癲

點解一個咁邊緣嘅普通人會俾人屈做主謀㗎

初選成功咗佢又一D功勞都分唔到
甚至無咩人知佢搞過聯署、登報
但係要拉人嘅話
就被人屈做主謀...

what the hell?!

好痴線！

李伯盧呀

推推推

傳媒報曬 法庭公開文件有曬
同埋佢而家面臨國安法charge
越多關注越好
如果唔係喺獄中有咩事都無人知

奉 黎智英 「封殺本土派」既話為綱領
將「對本土派既怨恨」化成實際行動
（希望呢位巴打唔好變成 民主黨 既condom）

【「三投三不投」立會初選聯署】衆籌 + 街站招人

巴打

佢真係好有心
當初d人仲屈尻佢

一早話做埋啲on9冇用嘢，中共一樣當你殺人放火咁整死你㗎啦又賴話多包袱呢樣果樣。劉曉波有樣你睇啦，佢做過咩姐？中二病寫咗本新憲法咋嘛，一樣死咗，老婆都要軟禁。

點算

唔好亂講
你講呢句話佢同黎智英、民主黨有關隨時累死佢

PUSH~

咁有D咩先唔on9？

痴撚線架？

又話國安法只針對一小部份人？

夾人上車初選

有澳藉

因為咩都無用 做順民
甚至企喺共產黨嗰邊blame the victim就最唔on9?

一係唔做，一做就真係做盡佢嘛，武裝革命囉香港人不嬲雷聲大雨點小

你又唔做？

原來係3投3不投搞手

做多左，無計
應該好似攬炒巴著草

pish

冇野好講

都係因為共產黨

咪撚on99啦你呢啲人真係好撚on9，做少少當自己贖咗罪，請問宜家同當初唔反送中有咩分別？留低既咪逼住做順民，走既都係會走

做人好累...

傻仔

你咁叻，可摸耳話我知有咩係做完一定有用？

律政屍DLLM

浪費口水同佢9up?

推左先

食撚屎啦屌你老母

我冇講過自己係咩英雄，好撚愛香港果啲，冇講過咩要光復香港，6年前宜家離開咗，前年正式移民

仆街咁都拉

Pishhh

咁你就收嗲啦

武裝革命一定有用過呢啲我唔係未來人，唔知係咪一定會成功，但係唔做一定唔會成功

大家咁話

起佢底
唔好回隻賤種
直接block算

約定煲底相見

五毛/分化撚黎

咁你呢口講革命，宜家咪一樣做順民？奶羽大鞋底未？定移民呀？同我一樣呀？咁你都應該收嗲喎

推呀

大家咁話啦，你係咪五毛？做咩拉呀？唔推post？

真係痴撚線
政治冤獄
香港已經同大陸無分別

得罪某「有恩於中共既立法會議員」

重申三投三不投原則！！！杜絕如街工類賤黨！！

好仆街 完全唔知

除咗47個
其實仲有好多閃光燈以外嘅手足
大家真係去唔到旁聽都寫下信啦

大家一齊推到聽朝人人都識巴打個名
連登巴打「吳政亨」（網名「李伯盧」）

關注度要同班候選人一樣咁高

屌你登報都告到? 咁大件事無人講既屌

五毛

推
唔好漏咗冇咁出名嘅手足

cls

大家唔好忘記

推
所有政治犯都需要支持

屌死共匪

好似就是他律師庭上講到明,登報其實無咩用,只是求開心

遲早share過咪出事

根本就係好人當賊辦,強行將"普通人"嘅正常水平拉到上小粉紅級數
只有支共搞到大饑荒都算唔上顛覆,反而"普通人"無資格表態

如果佢都入罪咁大家成班呼籲過人投票既都可以拉得

要開始del電話d record了

如果睇番 應該衰眾籌

如果佢得1 個人點證明佢組織，同策劃

成班奴才精神分裂病人同藍絲一樣冇撚腦，玻璃心，政治正確到仆街，圍爐打飛機，最撚要面。笑人幾時武統台灣自己口響講革命呢？幾時做？問返冇講既人點解唔做？話左膠政治正確，澳門防疫做得好唔讚得，只可以讚台灣，因為澳門奶共就唔理現實。因人廢言，人地講到事實就blocked當事實唔存在，笑中共解決問題係直接消滅個問題，你地有咩分別？

投共fuckbook最危險

參加過初選嘅 ，我哋集體自首

睇下班傻西幾撚驚

垃圾政府

遲啲連登留comment鬧共產黨都可能要拉坐監
監獄爆滿就塔番深圳坐

大家都只係普通市民 可能曾經巴士坐過喺你隔離
大家都好多嘢可以做

嘩 發現新大陸？國產零零柒冇睇過？劉曉波做過咩冇了解過？同我講政治？

咁民意係唔投初選唔肯承諾既人，又策劃左d乜？

咁都得

伯盧巴

我成日都諗, 有好多我都唔知.......唔知名唔知幾時審唔知審成點
點解一日啲時間咁少...

希望冇事

接受唔到現實？

收聲啦熱狗

手足下次小心啲

Tui!!!!

Up

熱乜撚嘢狗我現實主義

一班忽然政治撚

推，佢成日俾人遺忘

就快打 維尼包子翠 都會比人拉

後面果句自打咀巴

收到！！
有咩黃店介紹？

所以其實每個人都已經比人記哂名 支共要拉人任何時候都可以 睇佢想唔想咁解

現實係暴政 強權

但係有手足因為身體力行去做嘢，比班仆街拉，
你就覺得佢抵死？

所以你老母比人強姦，你就要接受現實？
有你呢d思想 抵你老母都人屌

你嬲到覆唔到？咁你呢？

你當日有份支持三投三不投
點解你冇事?

相比700萬人咪小部分人支那人logic

最無資格出聲係你呢d
一早移民上岸唔怪你，個人選擇
但移左民就隔岸觀火，做又屌唔做又屌
同支那人小粉紅熱狗一鳩樣垃圾，得把死人口

支共就係要咁滅聲

国安法下無清白

唔該國安 查下呢班支持 三投三不投既人
我一路都係持反對既態度
我當日一路屌你地搞三投三不投
就俾你地屈做5毛
今日證明邊個做錯

舊POST係到

你地有份支持過既一個都走唔甩
FB PAGE 邊個LIKE左 就仆街了

上一個回應忘記左要推post，推番先

再問：

咁食邊間黃店幫到佢？
出夠100個post狗共係咪就會放人？
簽多幾個聯署？
俾多幾多個like?
推到國際關注？（人地偭甸死左咁多人都關注左喇⋯⋯）

好撚憤怒，但只諗到可以食黃店，有咩好介紹？一齊大大力幫下手先

分化？DLLM各有各做呀！推post師唔係手足？

負皮？咁你有乜高見呀？ 事先聲明：我要番工嫁！

未起好集中營未拉到啫
畀多一兩年起好就拉得㗎喇

派翻好隊等多陣啦

你以為光復香港係我講既？打乜嘴巴

俾共產黨逼害就等如做錯？
你咁樣篤灰咪更加證明你係五毛？

你知現實係暴政，咁宜家呢啲有咩出奇？認真，中共仲留緊遮醜布，佢未敢屠殺，真正威脅到政權佢一定會做。我冇話佢抵死，我不嬲叫人認清事實，實事求是先可以對抗暴政。如果我老母比人強姦，我會考慮清楚現實，搵機會計畫殺對方全家

巴打你小心啲wo

思想罪

推，唔出名真係慘

A

pysh

甴近平

我一路都係5毛
FB你有冇LIKE過呀 實捉到你

唔係未來人又扮曬先知講咩一早話左冇用？

2021年啦大佬 仲得個講字
一係增加d牙力去說服身邊人去follow你個agenda
一係就直接落力做你個agenda唔使得個講字

人地只係冇好似你咁 得個講字
落手落腳去做自己認為啱嘅agenda 而家俾支共搞 你就出嚟冷嘲熱諷

唔同你武裝輸曬左 俾人打撚死 唔通我又笑柒你咩

tui

真麻煩Ching屌柒埋果班明明身處海外又指指點點既仆街，包括攬炒巴，重光團隊，黃台仰，老豆搵仔等等。Btw你地都係同小粉紅一樣，得把死人口又玻璃心，幾時光復？幾時獨立？

臭閪政府

幫推

哈 得你一個關心我

如果我比人拉，佢地唔知又唔會話我上網up下比人拉好慘呢

現實主義就唔會話武裝

Tui

CLS

由上屈到落下

港人要移民。

咁事實咪證明咗囉我今時今日先講咩？我唔開post講姐，我成日留comment講啦，我比泛粉左膠屌過幾多次你又知咩？我又唔係咩大英雄，發表少少意見姐

係現實主義會講登報玩Twitter嘛

香港攞到搶同蛋比人拉果啲人你睇唔到佢地因為佢地係鬼

都唔少 尋日有統計 每2.5日就有一個香港人俾共產黨用國安法拉
咁搞法
遲早全部拉曬

未告啫，國安署編制咁大，你估唔會告咩

你發生咩事

S

都係個句 你武裝衰撚左 俾人打死 我又會同你事實證明唔work咁？

成日講都冇人聽 唔反省自己點解冇牙力？冇人care? 咁既然講咁耐都冇人聽 你咪落手做囉
唔做就過主啦

唔只你 人人都係小人物 只係有人不斷做自己認為啱嘅agenda啫 再講個位巴打邊到泛民？人地幫手夾泛民上船喎？

唔使屈我泛粉 我成日屌泛民 屌到佢地d專頁block左我

笑撚死 舉呢班人做例子時 人地都冇你咁口臭
仲有 諗下點解人地講野有人聽 你冇人聽啦

推推推 關注

如果我想起大台咁講嘢就話姐乜原來語氣態度會改變事實？唔通我話太陽係東邊升起㗎，DNLM，咁就變咗唔係事實？

唉

我咪話咗呢個係我得出既結論，事實都證明咗其他方法係失敗呀。講咗我冇打算做大台，點解我要落手做？唔踢波唔講得波？

你舉嘅例子 人人都有為自己認為啱嘅agenda落緊力
如果你認為你嘅agenda啱嘅 咪幫手推行下佢囉

如果唔係 你咪收皮 唔好將自己同人地比較囉 冇啦啦痴埋人地到

Btw 佢屌我又得我屌返佢係口臭？

傳媒都唔報導佢啦

已經痴鳩曬線，大家走得好盡快走

部分香港人仲弱智過支那狗，不服來辯

只係依家個實情話比大家知，唔好再咁天真，早日認清事實都係一件好事。

推 推 推

點解你要落手都問得出
你想香港好 咪出力囉
唔想 而家發展成咁 你更加開心啦
你想你對愛隊贏 都會買下souvenir入場支持自己球會啦

你講咁多嘢 不如叫香港人移民上月球建立第二個香港 還掂老共仲未上到月球
反正你又唔會出力 小人物講下啫 又唔打算做科學家 咪等人試下囉

唔係唔講得嘅 但睇得出你咩人囉

唉 cls社會

點解區區一個普通市民要終身監禁

想推

不過點票方面 鍾庭耀佢哋話資料已經全數銷毁 當然如果有人用小米華為手機做初選就幫佢唔到

明顯好多人仲訓緊，日日都最黑暗根本有排都未去到最黑暗，有排捱

其實係根本睇到咁多人未訓醒，邊個出頭死邊個

的確係，咁你想打尖定點？

Push hh

#我們都是吳政亨

以後登報只能靠國際線

存檔死清光

食屎政權

共產黨好清楚知道咩叫撲滅於萌芽階段

然後大家就少少野都唔會做

本身登報喺咪想攞彩

幫推
真係唔知有件咁嘅事
屌又專恰啲唔出明嘅手足

之前有親身上過嚟講

真係痴能哂綫！

實有on9仔

同埋唔好唔記得會有內奸 save低資料之類

隨時都可以拉十個八個連登仔

鍵盤戰士都危險

人登報佢登報 攬鈔巴就登到係英國數銀紙
你就ON99入去坐 係入面反省下啦

濫捕

初選都係分裂國家先可笑

五毛狗

低能
有冇睇新聞同手足channel
一早全世界知啦

今日係佢 聽日就我地

Push

好快係Facebook ig share 過都會犯法

幫推
果d乜7林作鍾99果d post唔好撚理啦

Cls.....

痴線香港

佢剩係登報叫人投邊個都唔識其他人都叫串謀？

支持畫家

痴撚線

唔講真係唔知

咁你想點呀

有冇link？
一定要鞭屍

文宣巴加油...

佢咪講咗一係唔做囉

推
蘋果話吳手足有澳藉，希望澳洲出聲屌下

God bless him

p

推 好人一生平安

再推

咁都拉

好嬲

不過內奸人數應該比較難啲因為成個點票過程全部人加埋都係八個人 可能更少 淨係鍾庭耀戴耀廷區諾軒已經去咗幾個 要捉鬼唔難

點票係8個,但籌備工作一定唔止

推推

祝平安

想知有咩幫到佢

又如何
都係啲好溫和嘅野

一定要平安無事！

推
土共全方位清算
手足小心

Pish

Crazy

仲記得佢日日sd email

打撚柒共產黨啦

咁都計主謀

今次太癲

實嚇到其他唔出名既人唔敢再出頭搞政治

要多啲人知

你老母生你出黎就真係多咗

政權有心咁做...PK

支持
有見過佢擺街站
真心為香港
Respect

冇咩可以做到，只可以推吓post等多d人知道佢

呢幾日都好唔開心
但係尤其係佢俾人拉更加心噏
如果係政治人物或多或少都可能諗過有被捕風險
可能都有少少心理準備

佢普通人一個
應該完全無諗過搞聯署、搞登報都會坐監
又無咩人理佢
好驚佢心理上頂唔順

推 都要關注！

既成定局 真係好難諗到乜野幫到佢
唯有當係個警惕
原來做呢個崗位都可以咁慘要坐一世監

真

PUSH

有份設計同眾籌嘅人真係盡快走

根本就係想搞死所有對中共不滿嘅人

其實點解會知道係佢落廣告同佢連登ac

捐款俾佢打官司
打官要花互多$

你老母生咗你出黎最撚冇用
blocked

呢個世界好唔fair

可能佢真人擺街站 俾國安點相 跟蹤

有point就講啦on9仔，你block完我好撚痛呀

熱狗一隻

咁應該唔會知連登名
總之大家做好基本電話電腦安全

唔知你up乜柒我冇參與任何政治團體

cls文宣聯署都拉
根本就係屈得一個得一個

痴撚線 荒謬到
感激巴打

希望巴打平安

屌

希望法庭會還佢清白

pushhh

Cls 咁都拉得？
果陣大把人都幫手推post share野 又有人整文宣
港共真係一心想拉曬全港反政府既人

天祐巴打
共狗死全家

痴撚線國家

痴鳩線

一碌熱門
幾個林作同鐘生post
係咪咁鐘意關注啲無聊人都唔推下正經post

財經台都好多

殺一警百，攞佢做示範

推

請大家積極考慮離開香港
因為真係救唔到

呢單野比因參選嘅被捕人更需要大家注意到

佢點比人捉?

究竟香港會衰到點，而家好似生活係北韓咁

生活係北韓仲有得你上網9up咁嘆

今日割五城，明日割十城，總有一日share 過文宣嘅人都會清算，巴打登報係立國安法前嘅事，他日亦都可以將所有喺國安法前後po 過文宣嘅人都拉曬

真係好撚無辜

日本黑幫數十人大混戰重傷 六代目山口組組長中槍

日本都有搶啦你個現實係咩現實黎㗎

推 希望多啲人留意到

連傳媒之前都搞錯

一個有頭髮

一個冇頭髮

唔撚係掛
推！

希望平安

要對海外宣傳求救

勢估唔到
香港人會有咁嘅一日
6.4唔係歷史，係發生緊

唔係唔拉，係未拉住啫
如咁有一日呢個極權正苦要郁你
佢又知道你有份參與過初選
你估到時呢班賤畜會放過你咩？

但你老母生你出黎少左d野喎

垃圾政權

搵老黑同市民比
然後assume 市民都可以搵到槍
再assume 市民嘅槍質量同數量可以同政權比
將有槍嘅概念泛化到然後話自己現實

今日係佢 聽日可以係任何人

遲早嘅事，到時破門入屋就會消失

係外國就收皮啦

有冇方法支持到佢

push
有留意三投三不投

全燈救人

唉好撚癲

有無巴打知有無人支援緊佢？

呢單絕對要翻譯做英文 俾外國投資者知

推，勿讓巴打消失

如果佢拒捕會點
明明冤枉係咪應該拒絕被屈？
會唔會當場打死？

有page出咗post講
可以幫手share下

推吓又一個

我們都是連登仔

屌你老母以言入罪

國安公廁班垃圾唔死無用

巴打到底有冇頭髮？

不過，有冇頭髮都係咁型

手足！多謝🙇‍♀️🙇‍♀️

幫推！

不能忘記你

你地仲關注佢咁多？

推！

仲關注埋你老母夠唔夠錢養你呢個便宜仔

真係唔知

齊上齊落呀
入去坐，到時咁多手足陪，一定唔驚

推 !!

推 係最需要關注既巴打

請大家透過石牆花向吳政亨先生寫信

撐連仔

真。義士
永留青史